Câu 1. Đội tuyển quốc gia nào đã vô địch World Cup 2018?
A. Đức
B. Brazil
C. Pháp
D. Argentina
Đáp án: C

Câu 2. Cầu thủ nào ghi nhiều bàn thắng nhất trong lịch sử World Cup?
A. Ronaldo (Brazil)
B. Miroslav Klose
C. Lionel Messi
D. Thierry Henry
Đáp án: B

Câu 3. Câu lạc bộ nào đã giành nhiều chức vô địch UEFA Champions League nhất?
A. Barcelona
B. Bayern Munich
C. Real Madrid
D. AC Milan
Đáp án: C

Câu 4. Cristiano Ronaldo bắt đầu sự nghiệp câu lạc bộ ở đội bóng nào?
A. Manchester United
B. Sporting CP
C. Real Madrid
D. Juventus
Đáp án: B

Câu 5. Ai là huấn luyện viên của đội tuyển bóng đá quốc gia Đức trong mùa World Cup 2014?
A. Joachim Löw
B. Carlo Ancelotti
C. Louis van Gaal
D. Vicente Del Bosque
Đáp án: A

Câu 6. Câu lạc bộ nào là đội bóng đầu tiên vô địch Ngoại hạng Anh (Premier League) sau khi đổi tên từ First Division?
A. Manchester United
B. Arsenal
C. Blackburn Rovers
D. Manchester City
Đáp án: C

Câu 7. Neymar chuyển từ câu lạc bộ nào đến Paris Saint-Germain (PSG) vào năm 2017?
A. Barcelona
B. Real Madrid
C. Santos
D. Bayern Munich
Đáp án: A

Câu 8. Đội bóng nào đã giành chiến thắng trong giải Copa América 2021?
A. Argentina
B. Brazil
C. Uruguay
D. Chile
Đáp án: A

Câu 9. Lionel Messi đã giành Quả bóng vàng lần đầu tiên vào năm nào?
A. 2009
B. 2010
C. 2011
D. 2012
Đáp án: A

Câu 10. Đội bóng nào có biệt danh là "Quỷ đỏ" (Red Devils)?
A. Chelsea
B. Manchester United
C. Liverpool
D. Arsenal
Đáp án: B